有冇人仲記得全職賭撚

切咗條撚未？
撚ching近年去咗邊？